有條on9仔走左去深圳拍車片

好心啲英文咁撚屎就講返中文啦學咩人拍英文片呀

樓主黎

我冇條友咁on9

見到人share咪禁嚟睇下

推到全世界都睇到條on9仔

有條on9仔宣傳自己條片

我on9極都唔會咁做啦下話

自己放自己上黎

作為連登仔點會自爆咁on9

此地無銀(三百兩)

樓豬勇氣可嘉

唔係我嚟

Gkchan01

佢ig係gkchan1喎

好柒

活妹

條友勇氣可嘉 好過好多鍵盤戰士啦 淨係識盲反

D發音仲差過的士陳

樓豬好柒呀

真

咁都叫大力敲

唔係我 係個條友柒

正常 啲人鍾意扮野

樓主👍
但講野越來越細聲，差啲聽唔到

好撚on9屌你老母檢舉先柒頭

順便block撚埋你

快啲 我都檢舉左

你咪係囉 傻閪

好慘 要自爆引人睇

慘咩？ share啲片出嚟比人恥笑唔好？

柒小陣啦gkchan

呢啲on9仔share出黎唔好？

話你呀傻西 人拍你又拍 抄又抄得柒

咪當係比啲野人地恥笑下ma

弱智

正常

你的存在 根本連引人笑都做唔到

都係

自爆🤣

咪係

仲要得百幾sub

抵比人dislike

使撚神探咩

嚟緊要做汽車介youtube8 有咩要注意？

放心，唔會入去俾錢你賺，更唔會幫你上位。

Fing撚完未個cam

手震呀你
睇到好想嘔

快啲嘔

未

笑撚死人

對住樓主條片射左好多次
呀唔係 係gk陳先啱

樓主≠gk陳

樓主 我幫你加左1view

G持活ching

支持我做咩

樓主其實你英文唔好 就好心你後制配音啦

每講幾個字就加個”so” “also”
Background已經嘈 完全聽唔到你up乜

加左字幕 同埋唔知點解拍呢啲就諗唔到講咩所以句句都so also咁

放心 唔會禁入去浪費自己時間

係 要真係好無聊冇嘢做先會睇埋啲咁嘅垃圾野

拿自爆啦

我頭先睇左見佢加左字幕

柒咗就認啦，仲死兜

冇兜
不過條友真心柒 拍片拍到咁屎都好擺上網

屌 好撚好笑吖
男人老狗咁少事認左佢有乜難度？

點解要用英文

你去comment問下點解佢要咁做

睇嚟你都係唔係睇開車台既人

條on9仔都幾好笑

有冇人話你似嫩版吳啟華

繼續lur地呀柒碌，你以為自己r爛塊面先就無人笑你樣柒呀

放條片上黎就緊係攞黎俾人笑㗎啦
唔通俾人當神拜咩

咁撚樣都推到上熱門

睇人仆街最開心

屌條片好柒

唔柒都唔會擺上黎比人笑啦

仲話唔係宣傳？

平時開膠po今次恥笑下人姐

成班弱智仲幫樓主推post
利申:弱智

俾人睇下呢個小丑幾on9

因為你真係 ON9

我on9≠自爆

非常好看

其實幾好睇

Goodest video

on9仔

的確係

雜音多到

on9片一條係咁架啦

好撚樣衰

除左肥 矮毒柒都齊

當笑話睇唔錯，多謝樓主

其實我覺得你可以學下effspot
唔洗自拍 影靚車 再鳩up下

唔駛客氣

唔知講咩好
同埋平時邊有靚車影呀

過百負皮

阿活出埋片咁勁

唔係我出

活狗

活狗真係愈黎愈癲

不嬲癲

有咩問題? 唔大力D點知鋼水如何

碳纖嚟

屌那星仲快過我出片

想快啲俾人恥笑先

我仲剪緊
早知唔貪過癮拍4k

我得電話有4k

成千views
活仔

其實我都係6s同drone拍4k，但係屌佢老尾h265我部laptop太廢開唔到
另外gopro都係得2.6k因為想要個linear fov

好多dislike

我都想買返部gopro
不過我應該都唔會攞黎影4k啦 屌你部垃圾電腦render條11分鐘1080p片都搞左成個鐘

咁又真係好廢下我部laptop 4k down scale 1080p 10分鐘都係ren 20分鐘到

自信程度拍得住張如城

活仔呢個人好侮辱
洗唔洗叫你D跑車FD
律師團隊比封信佢

其實好淆 只係想試下拍片壯下膽

我部機係部2011年嘅入門desktop
窮撚冇錢買電腦

拍片搵錢upgrade，無限循環

有錢收先得架而家on9 youtube改左條例好似要1000subs同40000min watch time先會開返個獲利功能

一開頭係冇錢搵，遲下就有

我睇過我以前啲片都係得幾十蚊

好睇喺香港同車有關嘅公司肯bid幾多錢攞你個廣告位，香港人咁小家點會比得多

低級呃view

其實我計過條數你收到嘅錢大約係view數除100到
for example 你有條片有100萬views就有大約一萬袋落袋

低汁人做埋啲低汁野

我地啲濕鳩片邊到來100萬view
仲有我志在分享下，冇話想搵錢

我志在壯下膽未整條片出嚟已經覺得柒 唔差在擺埋上網俾人恥笑下

我成條片冇出過聲廢事比人笑英文

我呢啲又冇係外國讀書咪又係咁講

就係浸過咸水都講得柒先比人笑得勁
你睇隔離xrx

可能人地唔志在學下啲外國口音呢
我學英文都係睇youtube片多

拍片廢，剪片廢，收音廢
最重要係主持廢撚到仆街
仲有咩可以廢得過呢舊垃圾

冇 純粹想俾人恥笑下

吾係我黎

吾系禾牙=.=

你哋有咩想呢條on9仔下次影

借部超跑番來試渣
再用英文評車

呢個真係要問下有冇人肯俾我咁做

幾時有片睇呀

好睇左好撚多次

做緊color grading不過打陣機先

ching敢做唔敢認

咁得閒color grading
我都係遲啲換部靚啲既機先搞呢啲野

認左10世啦

其實係唔記得鎖wb搞到啲白好多都blown out哂
要搞返掂先叫做見得下人，不過都係柒片一條

下次教返好啲settings先好影

吸引左教訓

定返啲部機
度好稿再講
最緊要大聲啲

Content呢啲嘢，慢慢build up啦

終於剪完

幾時有得睇

SMD嗰啲囉 我都唔熟
知有meet就去影 好掛住香港

等我再三睇多幾次confirm埋冇錯先

起底 負皮 上一頁

終於都有返啲正常 comment 俾樓豬

Agree
同埋牙活去借你啲 friend 架 shitbox / Volvo / M316i / RSA3去影

睇左少少 好難聽到你講乜

下次買好少少器材先再拍啦

開字幕睇 我都知background太大聲

窮撚冇錢買咁多器材

link呢

樓主算係咁 自己開個post推
見過好多撚樣周圍回post貼同一條片+2個emoji就走

其實之前有次我試過去石澳影架但係點知個日少車到傻 完全唔夠content

我是來負評的

多謝

佢哋唔借車比我

你估佢哋真係當你朋友咩，戇鳩仔

當我狗咁撚

唔好睇到自己咁重要
你連狗都未必係

唔好理班連登仔啦
肥仔john都唔係賣樣
一樣大把人借車比佢試
終有一日會有人借超跑比活仔拍片試渣

今晚試下又影唔影到野先

隔離post有

gk人渣你好

好耐冇聽過呢個名

o

如果你肯堅持落去，肯定你會有成績，但前提係要堅持，之後做熟左你就會改善到好多野，真係中意既，就拍多啲，但一定要改善，唔改善就一定原地踏步

你而家應該冇180磅啦

其實呢條片純粹想試下自己膽量 因為自己係唔鍾意對住鏡頭 所以對鏡頭講野係對我一個好大挑戰 同埋我一直都想試下叫拍一條正常啲嘅片 所以你見條片咁撚on9我都諗住剪就係咁解

咁做多啲搜集再做配音都好，嘗試唔係人人敢做的，不過又唔洗下下話自己on9黎自嘲既，你要欣賞下自己明知會比人笑都要做既堅持，好多出名既人都會比人笑，但笑完都係會繼續睇佢既野，因為佢夠頂癮。我意思係每個總能夠搵到啲可取既地方，但要識發輝，好多啱啱起手既人一定比人睇唔起，因為覺得你憑咩咁大想頭，拍到咁都想出名？但肯堅持既，將來多左人睇你既片都唔出奇

今晚會試下拍多條片希望會好過呢條片

最重要一樣，保持謙卑既態度，唔好比人激到燥，你一串番人就番唔到轉頭，人性就係咁

控制左節奏先會好好多的

下次注意啦

我呢啲平時俾人屌開嘅唔會咁易俾人辣著嘅

我以為我插住支mic向前面再係後面講野都ok點知原來佢收晒個場啲聲所以先變左咁

你幫人suck下咪有囉

有人share先得十幾view??

on99

係個group到

我見好多youtuber都係咁呀嘛

你俾人屌嘅原因係你膠得黎好柒無恥。

你正正經經 post自己段片
我就算覺得差, 都會留句 “Nice Try”

你而家係 扮唔係自己嘅片， 但又想人認同你有努力有付出。
咪咁柒啦陳先生。

上次 8號仔 橋底等左你幾耐, 無恥到話踩OFO過黎, 要我地 9等你 兩個鐘, 然後 no show.

唔好再嘗試進入車聚圈子啦, 車牌你都無啊柒頭皮。

suck左唔代表有車影

叻啦你